（拋磚引玉）有冇法文歌愛好者

近排好鐘意聽法文歌，特別係佢地啲情歌，
用法文來唱情歌真係冇得輸，同一首歌英文版真係差幾皮
有冇巴絲有推介

celine dion 唔洗講
容祖兒首這分鐘更愛你原曲
S'il suffisait d'aimer

呢首當年紅到痴線，隻碟賣成千萬張
Pour que tu m'aimes encore

舊歌都好正，呢個係合唱團版
la maladie d'amour

呢首又係舊歌來，kids united版
On Ecrit Sur Les Murs

有
Emilie Simon

Marina Celeste

Olivia Ruiz

Amandine Bourgeois

Nouvelle Vague

Cocorosie

10年前聽好多法文歌
近年少咗

英文來wo

sorry 係

呢首好過癮，好似矇面超人d歌，但係其實係講會響既娃娃
Poupée de cire, poupée de son

日文version

中尾